一人一個平時食開既早餐！

🤤公仔面或者100fun 既早餐

舊版營多

有冇人係快靚正飽肚健康早餐share

食男朋友

有冇人早餐食營多 會係咁柯屎

沙嗲牛麵餐

吉魚雙腸多士火腿通凍檸茶走甜
26.5hkd
成左三個sem

嗲牛麵火腿芝士奄列凍朱古力

擺芝士落奄列
邊間

一起身見到你地講好肚餓

岩岩老母煮左蕃薯糖水當早餐.. 吹帳

麥皮溝滾水

邊度有得買？有無月票平啲？

唔食早餐

五膽全餐

7仔飯團

火腿奄列牛油方包沙牛麵凍幻茶

脹

諗起讀書時成日買早餐比女朋友食

變咗老婆？